如果冇手指既人係咪唔用得Infinity Stones

點解要啪手指？？就咁用都唔得？

Thanos唔係宇宙頭幾勁？？點解會比隊長打到留血？？

點解雷神上集咁勁今集咁廢 因為佢肥左？？

無限寶石唔係有6粒？？Thanos剩係識用力量寶石？？現實寶石可以心想事成 空間寶石直接送走人都得 咁其實儲黎除左出大技個下有咩用

點解Thanos唔學Dr strange睇下個未來 然後防止埋唯一既失敗結局？？

究竟係點解

流血

劇透

仆街 唔記得加劇透

對唔住大佬

應該得雷神變肥仔係姐

但我睇完上下兩集係有d位諗唔明
呢集比我既睇法就係
Avengers: 我地唔洗time stone都可以回到過去
Thanos: WTF

腳指